今日咁既情況 勇武仲唔休息一兩個星期係咩戰略？

粗略計下 起碼60幾個被捕 今晚情況有可能控暴動罪
對家出埋鬼 唔怕記者鏡頭照拉你地 然後開記者會 話感謝市民見義勇為協助警方拉示威者

屌你老母 個個星期都係 好撚心痛
可以勇武囝囡可以休息一兩個星期好嗎？
你識進化 黑警都識進化架
你識進化 黑警都識進化架
你識進化 黑警都識進化架